原來個巴基斯坦偷錢賊係女義士，反蝗前線兵

關sir幫人清垃圾有成果了